黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（6）

黃鴻升 小鬼（1983.11.28－2020.9.16）
職業 歌手、演員、主持人、作家、畫家
出道日期 2002年
代表作品
電影：
《陣頭》、《角頭》
電視劇：
《剩女保鏢》、《逃婚一百次》、《巷弄裡的那家書店》、《霹靂MIT》
電視節目：
《娛樂百分百》、《綜藝玩很大》
專輯：
《不屑》、《Love Hero 愛&英雄》、《超有感》、《黑心傷品》

鬼哥 我們會一直記得你的好

追思靈堂開放時間為9/19、9/20、9/21上午10點至下午6點，於龍巖會館，懇辭奠儀花籃。會館1樓有設立專門給粉絲追思的地方，讓大家都能夠好好的來跟黃鴻升說說話，親友則可以到3樓靈堂致意。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

各巴絲推薦音樂作品

我不是空笑夢—
「請你甭閣操煩 甭閣驚我艱苦
知影你放袂落 永遠想欲來照顧
請你放心 我的堅持 我的路
繼續行 繼續拚 繼續做」

地球上最浪漫的一首歌—
「依依不捨 捨不得 地球上最浪漫的一首歌」

不屑—
「就讓我僞裝我嘴角不屑
讓孤獨乘以更孤獨的兩倍
允許我保留我最後一點點特權
赦免我想念你的心碎」

忘了怎麼快樂—
「我們都 忘了怎麼快樂
拼了命的拉扯 自己的人生
你若太認真 這場比賽就輸了
因為生命不過就短短幾十年的旅程」

鬼混—
「我一條命 一個人
找一個神 一起鬼混
我要活就要活得比別人還要狠還要瘋」

千分之一—
「珍惜你來到我的世界
錯過的情人卡片換一種感謝
是你讓我相信這一切」

我朋友—
「誰叫你是我朋友 就算你傷心還有我
這樣才是真朋友 只要你開心那就Go」

六十億分之一—
「想起你 天空就慢慢傾斜
擁有你 快樂才如此的強烈
為何你 一片片撿起的落葉
碎成了 無限期遺失的遺憾」

黑心—
「告別演唱會 你卻不告而別
回憶不是按鍵 一按就消滅」

蒸發—
「牽著我 一起走吧 不管了 風有多大
想去哪 現在出發 等什麼呢
有火光 一起去闖 不害怕 別人去講
就這樣 人間蒸發」

搞砸了—
「又被我搞砸了 又搞砸了
又傷了她的心」

人類—
「寧願逆著風 也要追 著夢 不放手
一切很灑脫 光隨著 灑落 是初衷」

自以為我以為—
「揮霍青春的瘋癲 揮不去的可愛笑顏
就在此刻終於成了紀念
世界崩塌崩潰止不住心碎」

忘了我—
「順流逆流留不下成就
你爭我奪躲不過隕落」

複製人—
「寂寞的人複製 更寂寞的人們
沒有人能逞英雄 受得了愛的虛榮
各自尋找防空洞 只是動物的本能衝動」

我不要長生不老—
「我不聽白頭偕老的口號 我不要長生不老 我不想自己活在冰島
而靈魂 就算能 和靈魂對調 心還是換不掉
撥的是空號 現在收不到訊號
回憶全自動 循環的洗腦 重播著無間道」

美麗境界—
「美麗境界我聽說 耶 你的境界我不懂 耶
來不及兌現的承諾 兌現不了的以後
對的錯的你的全放手 按下按鈕一切全從頭」

平行時空—
「我存在的平行時空 不存在永恆的不朽
在平行時空 我找不到我」

澀谷—
「從追逐到放逐 闖入回憶的澀谷
從虛無到荒蕪 我到底何苦
從複數變單數 迴蕩回聲的澀谷
從專屬變附屬 我作繭自縛」

御守之心—
「想永遠守護你 成為你的勇氣
一個擋十一 沒有半點遲疑
御守最重要 比一生一世都美好的淚滴」

我是歌手—
「我是歌手 也是 質感小丑
笑得 那麼放縱 卻讓人感動 把淚流」

玩具槍與玫瑰—
「這是我的告別演唱會」

愛的主旋律—
「是你的聲音 帶給我勇氣
戀愛的頻率 直達我心底
如果你願意 是的我願意
來做我幸福的主旋律」

心愛的—
「和你的心連結 幸福難得可貴
人總是要繞了一大圈 心碎成幾片終於看見」

關東煮—
「切啦切啦再會啦 沒妳沒妳我沒差
伊哪比我讚妳對伊行」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

各種回顧

鬼峮

升琳

KID鬼

三隻鬼兄妹情

04與99

杰楷坤達

丸子

鬼蝶

百搭鬼

還有更多更多 無法盡錄

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Post1: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你

Post2: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（2）

Post3: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（3）

Post4: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（4）

Post5: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（5）

話咁快開到6...

我假裝視而不見

把傷心刺黑

LM

依依不捨 捨不得

LM
如果我們等以後各自被拆散
到世界某一個角落
就算是日和夜夏和冬都交錯
換日線外我也可以感覺你的笑

day3直播link

峮峮加油

kid加油

鬼家人加油

憲哥加油

補峮峮著婚紗link

冇人完美
小鬼任何嘢都完美
但係條命唔完美
有福冇命享

黑仔王

佢自己都俾楊丞琳前男友呢個title困擾咗好耐所以我覺得鬼哥唔公開 其中一個原因係唔想峮峮比人label做小鬼女友 佢由出道開始比人講到走個一刻都重係楊前男友 佢講過唔想女朋友比人標籤

上個post見到有人講小鬼手字
北風與太陽個mv我睇左好多次

要p婚紗相同小鬼金鐘西裝相一齊

當結左婚

蘋果直播停咗了
要12點先再有

好靚
如果佢同鴻升一齊影婚紗相一定襯到痴線

天公伯啊.....

咁快1001

過來人
又前男友 又支那祥二號
每次訪問都會提到佢兩個
近呢幾年先撇得甩

到過身後既新聞都要係楊丞琳初戀.........

呢個一世都撇唔甩啦
始終佢地真係好感情

真係好襯

怎麼不成全兩個人....

佢藝術感真係好好 畫畫又靚 寫字又靚

美感呢啲天份黎

佢真係藝術家嚟

耿如係咪傷心到唔敢去

小齊都到了

有個導演話本身同鬼傾好 搵鬼拍台版HANGOVER 劇本今年先寫好 準備送審

再遠的 夢都願意追
再極端的運氣我也全奉陪
無法去 憾動全世界
也要 努力的讓 感動更純粹
用盡全力 追尋 只想成為 完整的人類

我嚟留名的

點解咁多遺憾

好多fans咁

曾與小鬼合唱經典情歌《愛的主旋律》的好友卓文萱抵達，待約10分鐘離開，壓低墨鏡不願受訪。

再一次心碎

卓文萱

不敢太幸福同有感情歌都好好聽

唉
我係個導演都唔仲拍唔好

揮霍青春的瘋癲
揮不去的可愛笑顏
就在此刻終於成了紀念
世界崩塌崩潰止不住心碎

鬼哥
呢幾日笑得最開心就係睇玩很大
好唔真實 明明你仲係到…
仲有4集…
播完之後
係咪真係冇啦…
依依不捨 捨不得…
由睇到新聞開始
雞皮疙瘩 心痛嘅感覺冇停過…
接受唔到 未來嘅人生冇你繼續傳正能量比我呀…
好掛住你

好多歌都好好聽
其實好鐘意漩窩
夜王個陣開場唱跳呢首完問我地：「我條毛勁唔勁呀？」

小乖透露，峮峮每天回家幾乎都沒什麼睡，昨晚好友黃沐妍也到家中陪她睡覺，她的朋友都會隨時回報現況給經紀人，黃沐妍今天更放下工作到靈堂陪她一整天。

原文網址: 經紀人曝峮峮「身心現況」！ 目前暫停工作：等她再好一點 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

呢個小豬好好

大確幸都好聽 好Sweet
好少聽人提金剛變形 但我都幾鍾意

之前又有陪睇展

呢個時間有呢d朋友真係好好

佢話似兒歌
好好笑

對佢改觀
之前有少少覺得佢扮野
不過原來也係咁好

好人會同好人做朋友

真係每次睇親新聞都會喊 好唔捨得

記得支那祥笑呢個MV

小鬼話最唔鍾意金剛變形 因為好似兒歌

嗶一聲之後...

峮峮飲得1/3碗雞湯 心痛死

平時咁大食

你個名都好聽

吸引力法則

小豬 李易 峮峮 個集玩很大
嘉賓關係真係特別好

睇佢地一齊上嗰集玩很大 都睇得出呢個小豬好照顧人

睇返都好好笑 清唱得好好笑

有咩咁好笑 明明佢係咁玩MIC STAND好可愛

可唔可以用峮峮男朋友
一係楊丞琳多年好友都好丫
楊丞琳初戀呢5隻字真係好礙眼

佢唱得好可愛

佢地用初戀兼摯友，點解唔可以就咁摯友

楊丞琳3隻字就係吸引眼球

峮峮男朋友，啲人唔知乜水就唔㩒入去

現實

導演明金成曾和小鬼合作《流氓校長》，他說原本有一個電視電影的企劃案在今年9月要送公視徵選，劇情類似台版《醉後大丈夫》，一個男子喝醉後早上起來全裸躺在床上，開始追尋線索，「小鬼當初聽了興致勃勃，說一定要找我」，結果明金成好不容易完成為他量身打造的劇本，如今卻成遺憾。

淨係見到d cam追住個人
完全見唔到邊個

五人幫丞琳來了

衛斯理唔拍戲
本來小鬼達達歐弟修啱啱好

陳柏霖都嚟咗睇佢了

慘在同另一個同名

你點見到

仲聽到啲記者係度 哈哈哈哈哈jm9

屌 啲記者 洗唔洗隊到同個CAM 0距離咁影呀

點解佢咁黑仔

人緣真係好好
好多人嚟睇佢

我相信小鬼去做天使了

佼哥 耿如有冇去？

lm

蝴蝶姐姐真係唔去？

致峮峮：

小鬼沒有離開你，只是在終點等你

睇留言

峮峮影片裡說"我要拍一百場結婚的戲" 那是在暗示鬼哥演的戲"逃婚一百次" 原來這時就已經暗示關係了 而且峮峮說"ok 我可以跟同一個人結一百次婚 很浪漫耶！" 這同一個人指的是鬼哥黃鴻升

三立個live有影到

見個面都好 話晒情同兄妹過

係咪架

呢啲真係任人演繹

楊丞琳上周六活動結束後趕到靈堂陪伴21年初戀兼摯友，今她再度現身面容憔悴。

屌你老味又寫初戀

冇計嫁啦

係囉 又同學又合作咁耐 真心想佢探下小鬼

可能夜晚偷偷地去左

唔Po出黎

劇本又唔係峮峮寫嘅
除非峮峮叫落

酸民: 蹭熱度 搏上報 想借機復出

希望佢有低調去啦

最麻煩係d記者啫

所以如果蝴蝶真係唔去我會理解
D仆街妓者肯定又不停隊CAM隊咪埋去問人有咩心情有咩感受有咩同小鬼講

成班垃圾妓者

好癲...比啲空間人地得唔得....

膨恰恰嚟嘅?

都唔知迫到人入唔到去係為乜

佢自己應該都驚日頭去會搶fo

佢呢種情況 唔去係最後既體貼

睇玩很大見佢都好照顧人

小甜甜個post

堆曬係到讓都唔讓
人哋係去悼念唔係比你影

有送花牌都算係咁
無謂迫佢現身面對傳媒

儘管悲痛，卓文萱仍祝福小鬼在另外一個星球繼續發光發熱，過想過的生活，而最後的合體將會永遠記在心裡，「碰面當下的你，依然是我認識的那個男孩，有禮貌、炙熱的眼神、燦爛的笑容、溫柔的問候。」

原文網址: 卓文萱忍痛送別小鬼！等8年才盼到合體 《愛的主旋律》對唱成絕響 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

俾返條路人行啦。。。

笑住睇完玩很大，去到ending都係忍唔住

我唔明點解唔擺返d鐵馬出黎

屌 阻住人唔比人入去想點
影一兩張相 有畫面交到差咪算囉

琴日峮峮入去用左10分鐘........
唔明點解要咁
以為紅地毯咩

好鍾意有感情歌

班記者做乜鳩

俾人鬧足幾日都唔識做

啱啱睇緊星光雲
見你呢句就搵左三立黎睇
近咁多

Nplm
其實我好鐘意千分之一
希望鬼哥一路好走

嘩
原來fans隊排長龍

做乜撚呀 班記者

星光雲同八大個CAM都比較遠
俾返個距離家屬朋友

好好

原來JJ個潮牌係傾緊同AES聯乘

你又知既？

又準備出碟 又傾好咗開戲
唉 好可惜

林俊傑過去上節目結識小鬼，偶爾會在潮牌活動上碰面，林俊傑的經紀公司透露，先前JJ的品牌SMG和小鬼的AES有洽談聯名款，沒想到進行到一半就聽聞噩耗，面對小鬼的離開非常錯愕和惋惜。

原文網址: 林俊傑「和小鬼的秘密計畫進行一半」！ 聞噩耗錯愕心痛曝下一步 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

林俊傑（JJ）和懷秋現身，稍早李唯楓、連晨翔分別抵達靈堂。林俊傑公司補充：「小鬼的品牌AES和JJ的SMG之前在談聯名款進行到一半，他突然離世我們非常錯愕和惋惜。今天JJ攜懷秋和SMG同仁去致意，AES和黃爸爸皆希望合作能繼續進行，我們尊重他們的決定也會配合他們的時間來進行後續。JJ是上節目的時候認識小鬼，偶爾在潮牌活動有碰面。」至於JJ致意內容則不透露。

見到SAM同DINO不停出出入入辛苦了

人類真係好好聽 但太少views

五人幫 瑋甯 都到了
多謝瑋甯買雞湯比峮峮

許瑋甯 三日都有嚟

屌你唔好咁啦 又搞到我眼紅紅

五人幫係哂入面了

睇緊玩很大Paintball果part
小鬼真係好撚好人, 怕對面隊既人痛

nplm
願你一路好走

我都係......

佢應該唔係明星嚟？但同小鬼好close

Lunch time..
開返玩很大 爸爸帶我玩黎睇..
一見到04同99
心情又下沉

啱啱睇完野人7號部落嘅世界喜歡日條片 真係好彩小鬼有去到 佢好開心

決定今晚臨訓前熄燈睇新一集玩很大
睇到喊 喊到攰 就訓

佢老公有個HIGHLIGHT專放小鬼
第一張就係見到同小朋友玩我好開心

我最鐘意既小鬼片 沒有之一

喺條片佢真係好開心

完全feel到佢係真係開心個隻 多謝Kid

星光雲係kid當兵果陣代
八大唔駛講啦

上個post有個唔知巴打定絲打問 小鬼教咗我哋d咩
佢教咗我講普通話 宜家仲教咗我咩叫主動脈剝離 但我唔想學

如果真係上天整定既話，小鬼加入玩很大可能都係被安排既一部份，加入依兩年可以被更多既人認識或者重新認識，可以同自己最好既朋友一齊出外境，一齊玩遊戲，最後等埋kid退役，最後過埋玩很大6周年就離開

kid番左去探老豆老母

珍惜身邊既人

kid ig 張相 對眼攰到

如果個個都俾距離
基本上個個live都睇到

係
有屋企陪佢
一定可以撐住

佢個樣瞧粹到......

係玩很大先令佢再次走上顛峰 只係今次喺顛峰停留既時間有d快

根本係
仲有而家d攝影機識zoom架 駛乜行到咁埋

佢真的累了
接連既打擊
但係有家人陪住佢
比較放心

食飯時間睇訪問fans, 個fans喊住話小鬼會喺ig回佢私訊，仲唔止一條，係親自覆。。。
我含住啖飯又忍唔住了。。。

當係俾佢休息吓啦
辛苦啦 下次同坤達喺木曜四live玩得盡d啦

係 佢自己都話依家行出街
不論男女老幼好多人都會叫佢加油真係最顛峰

真係估唔到佢會覆fans dm
有啲後悔以前冇dm佢

叫佢唔好再輸

笑死

原來連許效舜都來了

高中同班同學APPLE都嚟咗

娛百師弟毛弟晨翔都嚟咗睇佢

真係聽到都唔知好嬲定好笑

話說點解大家會叫佢葛格

哥哥的意思

因為佢永遠都好似大哥哥咁照顧人為人設想

唔好搞喊我啦你

仲有小鐘，小馬

佢同apple同班？宜家先知

之前有去訪問小鬼高中班導

同小鬼有keep contact 父親節有同佢講爸爸節快樂

佢有講佢嗰班啲人幾高質

可以youtube search

點解可以咁可愛
哥哥 葛格
累死 累鼠

有啲似香港以前啲mk字

最愛 醉暖

感謝你...
佢D事好似挖極都有咁證明佢短暫既人生係好充實..
佢D家人唔知係其他地方見到小鬼其他面向會係咩感受

做乜撚班記者少林十八銅人呀

楊子儀 APPLE 楊丞琳

珍惜眼前人

估唔到APPLE都係...
小鬼同楊丞琳成左名時APPLE仲係黑澀會妹妹
所以以為差好多

仲有許瑋甯

永遠既小隊長

今日峮峮入到靈堂望住佢張相
呆左三秒先上樓梯

有無人已經好掛住鬼哥啦

隔離班

近日真係睇左好多小鬼既私生活片段
真係NICE到唔似明星..你有冇見過一個明星成亂鳩比人影
人真係好好
btw..睇左好多其實佢私下唔化妝，佢個樣真係攰到不得了

有冇片

有...

有

呢度個個都好掛住
每日都係度諗點解個天係都要揀佢

尋日睇到一半睇唔落去
太掛住

宜家返工唔敢睇 好難受

今日返工有啲神不守舍lunch都係睇返啲新聞

我決定今晚先睇 喊完訓教

食緊飯又開始眼濕濕

睇完左一陣 我都熄咗..
諗太多嘢...

唔知有無人po過，當年好鍾意睇呢段...

兩兄妹感情起點好似就係呢到？

呢四日都冇心情做嘢
上星期五明明做啱都以為做錯
仲俾人笑我做到傻咗

有 當年依個時候應該係最緊貼小鬼既年代

唉 同埋黎緊角頭都搵左小鬼再拍

我諗到04咁愛舅舅要佢接受佢走左就又想喊

我以為聽到佢歌無再喊叫好左啲
原來又未好 我仲未接受

一諗到04就

我開住左個live呆左望住 飯又食唔落

望住啲人入去見佢最後一面 我好想飛過去
fb又不停彈返玩很大啲片

其實都係事實姐 咁嬲做咩
平時佢地同場都成日互提初戀d野
要介意一早介意左

睇到今朝sam講佢既反應
真係叻仔到令人心痛

諗到佢已經想喊今日係最後一日啦

請問係咪今日火化

唔算係fans
但都sad 左幾日
keep 住追post
佢真係好好

一掛住小鬼就入黎圍下爐
大家加油

係
長大了
99會成為天使 一直守護佢

kid返左去花蓮搵屋企人

咁細個就已經咁識諗好叻仔

我以為自己平復咗
一開youtube/ fb 見到啲新聞、片
原來都係未

又話拍hangover同角頭 重新做留電影咖
出師未捷身先死

應該會係海邊自閉返一排

佢一定會好似鬼哥同鬼爸一樣
長大之後一定會係個超暖既男人
一定係超級有禮貌既人

最緊要有家人陪住佢

過咗今日 佢就真係離開我地

咁快走 係咪太傷心

佢之前好似講過，一個人係海邊靜一靜係佢最好嘅減壓方式

唔知係咪因為今日係最後一日追思
好似比前兩日感觸多左

應該唔係
見峮峮經理人話告別式未有通知

我都覺 今朝好似又sad過前兩日多少少
但借鬼妹個story安慰多次大家

唔識形容
但係個心好唔舒服
真係要講再見啦

好似要過咗頭七先

其實我諗好多人同憲哥講既一樣
第一日知道覺得好唔真實
第二日終於感覺小鬼真係離開左

見到好多粉絲受訪都有喊

Facebook睇到呢個post，點解要死後先多人知道佢嘅好

第一日 我全日都諗
可唔可以係fake news..
因為真係從來從來都無諗過會發生...
嗰日前晚都見到ig story
個個星期六都準時追玩很大..
點可能會相信

朝早睇完玩很大爸爸帶我玩嗰兩集
鴻升真係好錫04特別係瞓覺個到
04長大後一定可以會驕傲咁同人講「我舅舅是小鬼黃鴻升」

747 007 天魔星
嗰時集集追齊

但佢會諗起同鬼一齊出海......

希望佢呀公教到04係第二個黃鴻升

小鬼嫲嫲好似太傷心 幾日冇出過去 今次都好似冇去靈堂 有啲擔心佢老人家

高海寧果段笑左

有冇諗過
如果小鬼喺殮房英雄式咁走返出嚟會點

我終於搵返其中一個好多人讚黃鴻升嘅post

我就係果個 福島富岡市夜ノ森

白頭人送黑頭人，應該唔會出席吧？

長輩好似唔可以去靈堂呢啲儀式
唔肯定台灣同香港習俗一唔一樣
仲唔肯定自己有冇記錯

但好似12 13號先一齊食過飯 好難突然接受到

佢對所有人都咁好 好得太理所當然
到失去咗先知係咁珍貴

就咁揀熱門回覆見到呢個

愷樂同蝴蝶唔係同一個人？
兩個人嚟
啲人話佢地好似
好多人都以為哈林同庚澄慶係同一個人添

柯有倫係咪仲未去 個女岩岩先出世 鬼哥好似仲未見過佢個女
btw 今日下午5點run新聞live有 kid同熊熊

希望佢老人家安好...
我都唔知點形容到小鬼阿嫲既痛

今朝去咗

Kid返咗老家
熊熊應該唔會出黎住？...

咁孝順咁乖嘅孫
點樣接受到

熊熊第一日去咗

之前講過係嫲嫲湊大佢
仲成日好自豪咁同人講自己個孫係黃鴻升

今日6點後一夠鐘，憲哥著住關主件衫行出黎舉高塊牌吹雞，塊牌寫住係隱藏關卡，黃隊隊長要同全台灣人玩躲貓貓，係靈堂扮工作人員，睇下邊個藝人最快認出自己

我指run新聞

苦笑左

有去左咩

如果係關卡
可以換返鬼哥返黎
無問題呀

應該會影到小鬼成頭大汗 佢次次玩躲貓貓揀d位都好焗

咁應該唔會出住啦
佢條片。。。

有一次 佢躲係個open kitchen
既垃圾桶入邊
成頭都係汗 成身濕晒

我都係咁諗....

我係睇run新聞個官網 以家仲倒數緊

以前睇過呢集，笑死

李懿個集真係笑到仆街 kid係到打麻雀 成語蕎個集覺得佢兩個好襯 成語蕎又咁鐘意佢

原本應該會有鬼哥來撐場
鬼鬼 加油

新post留名

勁大聲嗌食

小鬼將佢成個倒轉

佢咁鍾意大海，遲早都要面對
要慢慢放低傷心，繼續走落去

搵返黎笑下先

令我諗返起佢以前鬧fans既片段
佢對人與人之間既禮貌同尊重好重視
識得尊重他人，亦都換嚟大家對佢既尊重

佢個樣好攰

呢啲時候最辛苦 又要扮冇事又要答記者啲冷血問題

好鍾意睇佢突擊女藝人屋企

其實真係鬼爸教得好 鬼哥真係睇佢咁耐 對住邊個都係謝謝前謝謝後 好有禮貌

估唔到apple 同鬼哥同年

係 鬼爸同阿嫲都教得好好
好欣賞鬼哥就係
每次都將謝謝掛係嘴邊
真係有教養既人
係特別善良 特別好

楊個集玩很大
佢俾毛巾小鬼
小鬼以為普通PA拎毛巾俾佢都會講唔該

仲有你留意下楊(扮PA)係佢前面烏低身佢會避目光

講起呢樣

以前阿感仲喺cctvb 果陣有個節目叫飯後感
佢搵左鬼同烙印 食香港嘢食
我記得係有蛋撻 跟住鬼完之後有啲蛋撻碎喺個口度
當時鬼講講下嘢果陣阿感比左張紙巾阿鬼， 即刻講句 謝謝 之後繼續講下去

鬼鬼..唔好話鬼哥..應該好多我地呢D 3張野哥哥(阿叔?)睇住佢大...
唔好剩係話佢..呢幾日睇到咁多新聞...做藝人既佢地真係好專業....

王心凌都嚟咗了

吳宗憲對於小鬼驟逝心情悲傷，昨天到靈堂悼念小鬼，黃爸透露：「每個月會用信封袋裝5萬元零用錢給小鬼，他過世後黃爸在家中床底下找到一堆信封袋，才發現小鬼每個5萬元信封袋都不完整，加一加裡面還有37萬元多。」都是黃爸給他零用錢都沒有用掉，因為沒時間花，覺得很感動。

原文網址: 小鬼爸「床底找出一疊零用錢信封」！ 打開還有37萬…淚：他沒時間花 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

沒時間花...

成半年都無掂過袋錢

峮峮走了 好好保重身體

峮峮出左黎

佢有幾忙先會冇時間花

咁早既今日

差唔多有成10皮野港紙

又喊撚咗

之前睇到呢篇 完左悼念應該未出殯同唔會搞頭七法會d野

我估佢呢兩日返去都訓唔著
返去休息下啦

有d擔心小鬼走後 黃爸爸佢地唔知會唔會有經濟困難

反差小所以冇下文

孤單的時候抬起頭看看星空

聽日係咪要上山啦？😔

憲哥話會著紅隊衫去金鐘獎

Ｘ２
新聞寫層樓都仲好似未供完

邊個反差小

Btw雖然有可能係節目效果，但真係唔少女藝人話鍾意佢

應該會有保險
會幫補到d

成語蕎算啦
好似之前上過得獎的事 有錢女黎

唔係
係每個月5萬
用唔曬就pack入去
係好多袋夾埋有3X萬

我見到就想喊

呢樣野唔洗太擔心，小鬼人工俾曬爸爸管，無亂洗錢，加上姐夫打理緊AES，我諗就算停收入都夠食好多年。仲未計保險個D，同埋我諗真係有需要，好多人都會幫手。

好似仲有成四百幾萬要供

鬼哥真係好孝順 好暖男 好為屋企人著想

應該唔會啦...冇咁富裕就可能
小鬼其實吸金能力應該唔差
應該都有D財產...

琴日見李易ig話成語蕎現場幫手剪咗好耐紙

係唔係兩間屋嚟
小鬼果間兩房都要過千萬hk
賣左果度 退番個首期應該冇問題

樓上好似有新聞話黃爸想低調
如果我係台灣就好 可以送鬼哥最後一程

小鬼老豆本身應該都有錢 細細個請教練教golf

I mean 娟儀 反差小
鬼中意D 反差大既人
Eg 丞琳 山君
都係外柔內剛

變左凶宅 唔知台灣人忌唔忌呢d

佢以家住個到新買成千萬港紙 本身預計45歲供完

dino話冇宗教信仰 可能唔搞呢啲嘢?
但應該點都有個告別式 但淨係俾親友出席啦

忌
所以可以最好屋企人自己住番果度
妹應該仲有樓 賣妹果度搬入去

成語蕎小鬼fans黎 個陣突擊小鬼去佢屋企佢間房有好大張小鬼海報

by2嗰集

好記得 得獎的事 有一集講天菜
個個來賓都話 小鬼咪天菜囉

儲左6年錢 剛剛先開始

累了就好好休息 身體緊要

峮峮從得知小鬼死訊後，情緒幾度崩潰，一度因為吃不下東西讓經紀人、朋友、粉絲都很擔心，在靈堂開放後，她一連三天都到場陪伴，今日待了近6個鐘頭提前離去，離開時她低頭彎腰鞠躬雙眼緊閉，媒體上前試圖關心，工作人員護在身邊，心疼表示：「累了累了，謝謝。」隨即護送她上車離去。

原文網址: 峮峮「守靈堂近6小時」疲憊早退！鞠躬雙眼緊閉 工作人員不捨：累了 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

開始覺得嗰陣娛百係問米豬出術先會兩個嘅票數差唔多
明明諗返淨係數到好多人鍾意小鬼

上個月重同五人幫介紹自己屋企 鬼爸都重未搬入去住

其實揀做男朋友／老公 一定小鬼

耿如來了

一定係 淨係做明星都可以秒覆呢一點都屈曬機

同佼哥??

好鐘意佢呢個笑容
一笑就成個小朋友咁

yes

畢書盡走出靈堂，他哭得雙眼浮腫，不發一語快步離開。
Bii

見到佢笑會不自覺跟佢一齊笑

好暖個笑容

攰就番去訓下啦 鬼哥會黎揾你架喇

Bii 都幾鐘意佢

好鍾意佢笑起嚟個酒窩

原來諗住一齊住
我以為係附近已經買左間

呢兩日諗起小鬼既笑臉就冇咁傷心了
大家都快啲振作

睇新聞仲有宇珊 張文綺佢哋
之前一齊主持節目嘅

李玖哲都有嚟

真係

就係咁先更加唔捨得佢

揾人代班實有人做既

台語我上讚

一碌到張相即刻眼濕濕

佢真係好仔黎，有d做左藝人一段時間，搵到錢就會亂咁fing

鬼哥人緣真好 娛樂圈一半既人都嚟咗

以前都係 應該3O歲2前既事
比老豆話完就改

明明平復咗啲 琴晚開始有返啲勇氣睇返佢嘅片
到今日最後一日追思會 真係要送走佢
我又忍唔住了真係好唔捨得你呀黃鴻升...

以前成日買玩具
呢幾年可能都冇了

瑋甯都返去休息下先啦辛苦了

佢話會如果想買野就會賣野換錢先買
我都係咁 不過因為係窮呀
係鬼哥帶我入呢個玩具坑 個陣成日睇佢cool個玩具專欄

連續咁多日都訓唔好食唔好
休息下啦
辛苦了

睇左憲哥個訪問
聽到首歌又喊了

做做下野個腦浮起依依不捨 捨不得

慶幸武肺令大部分朋友都嚟到

應該係靈堂其中一幅畫吧

咁玩都得真係孩子王

No
小鬼以前畫既

到底有幾多不為人知嘅好友那裡來的咁多時間建立咁多好關係
浩角翔起都來了

佼佼講咗兩句 啲記者仲係唔肯讓條路嚟

靈堂應該係有掛呢幅 李易ig有講
仲有小小解說

呢d回憶真係愈睇愈

因為娛百同玩很大
佢成日都要見好多唔同既人
但難得既係
好少人可以好似佢咁
同每一個人都keep到

以前見到佢同啲細路玩嘅片都會覺得佢將來一定係個好爸爸

yes 每個人都有同佢嘅獨立回憶 好厲害

我記得好似有集戀愛百份百小鬼無揀佢
佢喊左

畢書盡都有黎 呢個真係估唔到

由於頒獎典禮當天26日也是憲哥58歲生日，原本後天KID和小鬼已計畫要跟憲哥出海慶生錄影，如今也已取消，至於《玩很大》節目是否還會繼續？憲哥則表示：「現在真的錄不下去，給我們一點時間恢復傷痛吧。」（蔡維歆／台北報導）

問下小豬可能會有答案，大家都係時間管理大師，只係領域唔同

揀左貝童彤 兩個都係fans

唔係得女揀男?
果集小鬼專題集?

911 頑童 我都估唔到

諗起幾日前憲哥個ig post

睇黎玩很大會休息（停播）一段時間，再決定係咪繼續做落去

憲哥見慣大場面都咁 Kid真係要一段時間休息下先

證明小鬼人緣真係極好

紅隊呢幾日都辛苦了

戀愛百分百
發片就上得

係呀 個陣佢超有感發片 仲話發片都係因為想上戀愛百分百

應該係鬼哥宣傳 所以佢做主角?
2013年5月9號 但唔知搵唔搵到片

+1 明明平復左 但追post睇番D片同追思會又忍唔住⋯

真定假架鬼哥辛苦您啦

唔係平時我家也有大明星最後個PART揀男主持
係真係一集

一個建立係 心靈上
另一個建立係 肉體上

佢地真係好辛苦
小葉姊一定都係好傷心

仲記得貝童彤對住小鬼唱歌唱到喊 佢真係好鐘意小鬼

揀主持人係我家也有大明星最尾
男女嘉賓都好似有得揀

好想知道~你的一百分會給怎樣的人

玩很大 黑棒嗰集
貝童彤好開心

正常都係
因為咁後既 娛百
豬鬼既大明星 基本上已經收左皮

911 佢地次次發片發歌都會上小鬼d節目宣傳。頑童+王陽明+小鬼之前同 aes有合作cross over過

放心 見有人留言話條9up師之前算過韓國魚會當選
所以準確度係0

楊祐寧原來又係以前拍戲識落 到依家都仲係好FD

唱理想情人 個陣笑撚左

之前小鬼娛百突襲彤彤屋企都見到佢間房痴哂小鬼嘅poster

15:30 五月天怪獸離開靈堂，婉拒受訪。

好真實 見到偶像嘅反應 真係會怕醜到癲

9up當秘笈

楊祐寧不嬲同小鬼好熟好多年老友 之不過佢低調姐

再多不捨得不可得也只能道別

鬼哥一路好走

蝴蝶仲話彤彤揀呢首歌會唔會令小鬼諗起啲咩

嗰集好似彤彤開心到爆

你偶像黎見你啦鬼哥

記得玩很大紅隊有個𡃁妹成日拎gopro影住小鬼，又會問下佢野咁，唔知依家佢點

小鬼仲話以為彤彤嫁咗人就冇咁迷戀佢

仲好心心眼喎

係
其實黃小柔都係
生咗幾個
都係一樣咁迷佢

娛百有次玩水佢係咁話好驚好驚呀咁攬小鬼
小鬼個下笑得好靚仔

獸哥

有點擔心 如果玩很大要停之後
佢地會點

以前佢咁靚仔 好難唔迷

佢真係最幸福嘅鬼迷
又有得攬又有得share食雪糕

獸哥⋯

鬼哥⋯你偶像黎見你啦⋯

睇返超有感隻碟張poster 白西裝真係超級靚仔

好多朋友嚟睇鬼哥，佢一定好開心

又好仔 又靚仔
真係好難唔迷

好多華岡學生去左

原來係華岡學生
望到成排學生企喺佢張相前面 又喊咗

海芬個新post好撚好笑

黎見師兄

去大熱門，國光幫手掛

玖壹壹帶著混血兒旗下師弟BCW、艾文、臭屁嬰仔及草屯囝仔現身靈堂，送別好友小鬼，待了約莫10分鐘後離開，婉拒受訪，洋蔥離去時眼眶泛紅，神情相當難受，據了解他們各自從台中、南投及宜蘭等地，說好今天要一起送別小鬼，結束弔唁後，玖壹壹還得趕著去上工。

呢個幾感動黎自唔同地方趕黎送鬼哥

我都明 三立一定有位置俾佢地
但好唔捨得紅隊

給峮峮

噓live影緊 好似係有FANS/工作人員印咗啲留言出嚟 貼返上小板子 再送入去

咁應該係ptt嗰度
我見有人話會問紅隊可唔可以幫手印出嚟帶去

15:38 黃子佼和孟耿如等人離開靈堂，他表示剛才和黃爸爸有討論和小鬼之間的計畫，但要回家整理一下再跟大家說，他表示有安慰黃爸爸，也要歌迷節哀。問及孟耿如這幾天是否都睡不好，她說「對，謝謝大家」。

鬼哥其實仲有好多野好想做
好多未完成既計劃

趣(去)你的娛樂百分百

今日峮峮著個對鞋好似小鬼都有仲成日著？ 印象中佢ig 成日都見到佢著呢對鞋

啱啱聽咗憲哥作比小鬼首歌 又喊咗 見到憲哥強顏歡笑個樣

有無link
留返放工睇

敖犬消失咗？

佢仲專登講啲kid既搞笑野
等氣氛冇咁sad

我認為唔會停

現實D講 始終商業效益好大

鬼鬼都係忍唔住

雖然平時真係唔鍾意睇佢
但佢真係好有大哥風範
無論喺 kid 漢典 Lulu 定 sandy面前都要比佢哋更堅強咁

第一日狂出po但又唔見人

上面有人POST過係喺憲哥漢典LULU嘅記招播

邊個live有？我有留言

Welcome to my 縫
不過後面好sad

原來佼哥主持完再趕去

「我剛考上駕照時，也常亂開他的車跑來跑去。」
唔驚鬼鬼撞花架車咩

之前youtube有人剪左隻支那豬同小鬼講18+嘅片，成百幾分鐘，之前成日睇黎餸飯。

一講呢啲小鬼啲豪邁笑聲
好鬼憎隻豬但追得最多嘅娛百就係佢同小鬼個段時期。有集娛百live兩條友係到扮野話娛百做埋今日就摺埋，以前睇佢兩個吹水都好好睇

我都忍唔住
鬼哥仲借車比佢渣

係新聞台聽到...
憲哥真係

之前嗰幾個PO都有人話幫手po過ptt

睇文字都跟佢喊

就係錫到撞花佢都唔會肉痛

哥哥永遠都錫妹妹

痛失黃鴻升⋯鬼鬼發片記者會3度淚崩 擲銅板問「他今天有來」

之前霹靂mit花絮有播鬼鬼揸小鬼車小鬼勁驚

佢下世真係學海芬姐咁講 要叫做「好人」
邊有咁好嘅人㗎

個樣幸福到

噓live 但睇唔到字架因為真係好多 我諗至少10張A4紙

「我老公喜歡的女生都喜歡他」
笑咗

海芬姊

雞腳

不過其實佢係KID個EX黎

真係勁幸福樣
前面佢要被威廉孭，然後偷笑指住小鬼話「好想要他喔」嗰到笑死

嗰時佢先18歳啱啱考到牌 未真正開過車
鬼哥都肯借架車俾佢玩

哇而家先知

我記得呢集鬼哥有腳傷但都照背起童彤

KID同蝴蝶個節目有集請黑棒有爆

以前channel v 啲人關係都幾亂

真係完全唔知

雖然好低清 但真係好好笑

係

其實黑棒好多人都無視禁愛令

一堆後生仔女
根本唔係六棒佢地都懶得管

玩很大好似都有講過?
但我一直當佢鳩噏

係同埋好努力咁玩game
完全無因為傷而偷雞

呢集好好笑
小鬼走左之後我重睇咗次
一見到小鬼就想喊

又搵返出黎睇
黎緊最後兩集都有鬼氏兄妹..
雖然唔同隊...
但要用咩心情去睇

但小煜小蠻都拍過拖 雖然有被雪

但點都要送火化/土葬呀

呢見排八大upload咗成套霹靂mit上youtube
重溫完套劇之後都有翻睇返啲花絮
佢哋成班真係好好感情 亦都好錫鬼鬼

係
以前kid同蝴蝶個節目講過 定唔知康熙

小煜有偷偷地小蠻一齊

鬼鬼仲話要車大家返台北
一開車鴻升係到大嗌笑到痴線

鬼哥咁好人 都唔會害人啦
仲可以保佑返下手住客

應該冇咁快 好似起碼要過咗頭七先?
唔係好熟呢啲嘢

小煜西門町千人斬

因為食煙先懶係雪一陣咋

都唔係偷偷地了
上哂報紙係人都知

Vans咋嘛 咁都有得講

細個好鍾意鬼鬼
因為佢睇霹靂mit 因而留意鬼氏兄妹
原本已經好sad見到鬼鬼嘅傷心新聞份外唔開心
有幾度滴左幾滴眼淚

海芬真係少有既女主持入面覺得佢好好笑
唔知點解之後冇再做趣你的娛樂

因為佢地拍左好耐 又換人又盛
所以好好感情

唔只 李銓同昆凌都有拍過拖
但被channel v發現之後散咗 (後期各散東西先講返)

以前成日以為
小薰同阿本真係一齊咗

丁校長說，從小鬼高一進校就看著他成長，從高一開始每年都擔任典禮主持，很有才華又很暖心。她表示小鬼每年都會回學校對學弟妹演講分享，最近一次應是去年聖誕節前後，回校都會去探望他的導師，也會來校長室跟她聊近況，講到這，校長哽咽溢淚，「再也聽不到了」。

校長表示，小鬼逢年過節都會傳訊息給班導，但因班導家有喪事，無法到場送小鬼最後一程；今天帶領前往的學生們至少都聽過他2次演講。

原來係華岡校長帶班學生嚟

佢係我唯一一個覺得著婚紗好靚既女仔..

暪住andy 哥

愈睇到呢D news 就愈覺得鬼哥走左好可惜好sad

我本身都唔係咩忠實fans, 只係以前讀書係youtube 無意中睇到娛百
覺得豬鬼佢地幾好笑, 睇左一段時間
直至有期 youtube 版權問題無再upload 一整集先無睇

以前覺得小鬼份人好真, 又努力, 一路活係小豬之下
都想佢跳到出黎
雖然無睇娛百之後無咩follow 佢, 但知道佢加入玩很大之後愈黎愈受歡迎都替佢開心

點知前幾日咁樣....都估唔到自己會咁唔開心
loop 地球上首歌loop loop 下都會眼濕濕

唉年頭先走kobe....今年真係好難捱

18禁不禁

其實6棒應該都有「犯規」
之前小煜 阿緯同威廉上小燕姐個節目仲話佢哋嗰時互相cover

好中意呢張

好明顯校方自組團 想去既就一齊去

有咩可能唔拍

好青春

最多全世界比佢地撚左一星期 我唔介意

睇到新聞個陣以為愚人節玩人

畢業咁多年仲會返去探老師、演講
點解可以咁好

重有二個鐘 真係要同鬼哥講bye bye 啦
一諗起就好想喊
不過台灣d 記者 應該會跟鬼哥d 屋企人
知道鬼哥係邊度搞告別式 葬係邊果d

感覺依然好唔真實
一個咁好 善良 溫暖 有愛 有目標 有才華嘅人
竟然咁突然就離開

知都冇用

去到就係私人地方

入唔到去

可以去睇下 好多同小朋友玩嘅story

我會耐心等埋場追思音樂會

媽咪園夢計劃

上周峮峮去錄影，憲哥丟了個梗給峮峮，峮峮回家後很開心和小鬼分享這件事，因此小鬼才會傳訊給憲哥致謝。

同你分享完 你就去多謝憲哥
咩人咁好

丁校長說，從小鬼高一進校就看著他成長，從高一開始每年都擔任典禮主持，很有才華又很暖心。她表示小鬼每年都會回學校對學弟妹演講分享，最近一次應是去年聖誕節前後，回校都會去探望他的導師，也會來校長室跟她聊近況，講到這，校長哽咽溢淚，「再也聽不到了」。

校長都好有心

最後一日好似越夜越多人

安苡愛同小鬼錄完最後一集玩很大
之後去錄3國智錄到一半返旅遊巴用電話先知死訊
果日錄到落去真係專業

把握最後時間

睇佢IG 應該錄完影會再趕去睇小鬼最後一面

峮峮

睇返王少偉去嘅新聞都話全車都即刻喊咗出嚟

最擔心係佢自己住小套房，停工唔知停幾耐
驚佢經濟有問題

知唔知咩節目

峮峮經紀人稍早接受《蘋果新聞網》電訪，表示峮峮這三天情緒越來越平復，助理會不定時回報峮峮的飲食狀況，「她每天醒來都有『自己有件大事必須完成』的感覺，就是要去靈堂陪伴小鬼」，不過今是靈堂開放最後一天，經紀人擔心峮峮會因此失去寄託，會再多多關心她、陪伴她，至於有無聽說追思會等相關細節，經紀人表示待家屬討論後公布。

明明可能只係好普通咁丟個梗俾一個嘉賓
一個就特登記住再同男朋友講
一個就特登多謝返個主持

台灣係咪唔興公佈葬係邊俾fans得閒去插下花咁？
有諗住下次去台灣去探下佢

可能係小明星大跟班

佢兩個真係好襯

人以群分
2個好嘅人先會相遇

我係男都覺得做小鬼女朋友應該會好辛福，唔明點解之前妞妞俾帽佢戴

今日開工啦
新聞話原來早走就係去開工

兩個都好識感恩 好襯

佢手停口停

始終呢d係私隱
最多話俾你聽葬喺邊個場
exactly個位就要自己揾

因為大部分女人都係男人不壞 女人不愛

兩個都係好好嘅人
怎麼不成全兩個人從此變陌生

唉，如果小鬼仲在生，我覺得我未來峮峮同小鬼一定會好幸福

妞妞比完帽佢帶之後個排即刻冇晒工作 本身開始拍劇可能可以往戲劇發展 係近排先上返節目

唔係講好唔喊既咩

最好從此消失啦呢D仆街

有冇一萬一千一百個台灣人可以摺紙鶴比小鬼

點解可以兩個都咁單純咁善良

kid又衝番去同關關開live...
洗唔洗咁chur

今日係最後一日追思會⋯唉
好唔真實⋯
真係要Say GoodBye了
好唔捨得鬼哥

我見fans有接紙鶴啊

唉
寧願佢地好好休息一排先出返黎

天還晴朗我陪妳迎著風曬太陽
我最愛的妳的笑泛蘋果香
多麼渴望牽妳的手 肩並肩走向夕陽
奢侈的夢想 雙腳踩著浪花
妳的笑是我的信仰

越諗越心痛 兩個咁好嘅人 明明可以好幸福

去到比唔比入 都係一件事

其實佢已經好敬業
連我呢啲算唔上係粉絲嘅都冇心機工作
佢點會忍到

咁急不過寄情工作都係件好事，有寄託

我冇見過咁嘅林柏昇 好擔心佢

好似一齊過好短一段時間

望落狀態好似好返少少？

原來係因為咁小既事 兩個都好好呀 點解會咁
個陣成日諗 個個都有曬家室 鬼哥都重未有 原來已經有個咁好既女朋友

峮峮經紀人向《NOWnews今日新聞》記者透露，今天峮峮沒辦法在靈堂待到最後，其實是因為峮峮有工作在身，她堅持上工，不願意因為自己而耽誤其他人的工作行程。

所以佢咪唔公開戀情..妞妞果單佢都堅持講係好朋友
叫做保障自己保障個女仔..
如果佢果陣唔堅持講好朋友
個女仔依家都唔洗旨意上節目

天意弄人，太早收佢去做天使

我見今日fans隊好似未停過咁

啲記者問佢仲話會祝福 好朋友嘛

個個都開始復工 慢慢又會回復以前咁 只不過係再見唔到鬼哥

結完過多幾年又可能生bb 我地就會成日見到佢同自己小朋友玩既post 之後小鬼係玩很大繼續做隊長 事業愛情兩得意

熊熊最後都嚟咗

最後一日一定係最多人
俾我可以去既話就算第一日去過, 呢一早都會忍唔住想去多次

其實kid 都好似好sweet咖

呢個係LIVE?

熊熊唔出黎應該都係

Kids 直播緊
見到佢終於講返野同笑
但有種說不出的苦

敬業精神同小鬼一樣

真係好堅強

學鬼哥一樣咁敬業

respect

係啊 佢雙魚座 聽佢平時講都係浪漫底

同關關比都仲係好差
皮笑肉不笑咁

耿如

老蕭都去咗

熊熊有去靈堂
好似係live

之後就會知

有心咪記低佢

小鬼殺手裡面嘅小鬼

峮峮要加油💪🏻💪🏻

佢個陣同許維恩好似成日搞到好大

佢本身都好早出全黑post,仲係真天王..

好彩楊丞琳有上到玩很大

戴帽都仲幫住個女仔，呢D人去邊到搵
我估小鬼戴帽都係會覺得自己未夠好留唔到人個type黎

可唔可以唔好成日講佢..全部報紙都係咁講佢了..

兩個都係好人

佢有冇去？

應該唔止手停口停，簽左約唔去要賠錢。

唉 佢夢想同鬼哥一樣
都係努力賺錢買間好啲既屋俾屋企人住

冇啦 po都冇出

我地要代鬼哥守護峮峮一齊做峮粉

有 今日去咗

邊有面出啊，俾人comment鬧爆都似

愷樂都係無去？？

kid成熟左
經過上次失戀自閉左幾個月被憲哥話完

仲有關關係隔離
會好好多
Kid

好似冇
可能靜靜雞入咗去都冇人知

熊熊都好叻女
自己有事煩緊都嚟送小鬼
見到post 下面啲comment 啲酸民仲笑佢其實都真係好仆街
佢已經好叻

辛苦了 憲哥

5日冇訓

為左小鬼既事頻撲

又要作歌 又要安慰

作為愷樂粉唔知用咩心態好

戴眼鏡嘅鬼哥好可愛

我都想知

我記得小鬼同范范都好close...類似家姐細佬咁既關係
但范范同黑人竟然無去

佢好似好想大熱門攞金鐘咁

唔知係咪想拎一座去小鬼墳前

應該我諗多左

咁其實圍內都知佢地拍緊拖

有花牌得啦
去到自己變焦點又俾人鬧爆就唔好啦

係....
鬼哥走咗已經好傷心
仲俾人流出.
佢自己都多重壓力
希望佢無事

聽講係咪同有錢佬分埋手？

其實圈內邊有秘密
只不過小鬼人緣好 圈內人廢事爆啫

應該都係講話同佢分享榮譽個D姐
拎去個墳到就誇張左

果度要2萬TWD 租

我覺得今年應該玩很大拎獎，好多時評審會考慮好多因素，還小鬼心願應該都會有

埋埋俾佢

係
佢地上節目都會俾人攞黎當個梗黎講笑
係公開的秘密

5000港紙喺香港住劏房咋

今屆無入圍...好似係

玩很大都冇入圍

小豬去俾人講一陣都無咩人講啦
本人同花牌 個心意都唔同

王心凌都係

鬼兒好內疚架喇
第一年斷左個3連霸
第二年圍都冇入

好似就係話分手所以先被流出 但我冇跟太貼

唔通隱一世唔出黎咩

依個時候，有工作做分下心，有入陪下會好啲

佢有去

小鬼真係一個時常心存感恩同謙虛嘅人
係大家嘅好榜樣

王心凌有去

王心凌今日有去

王心凌今日去左

仲話同姚元浩（ex）差啲撞到

話分手後第一次同場

Sorry無留意開

呢個story有好多小鬼既生活片

睇返金鐘獎個報名指引 無get錯 係4月30日前完成製作嘅節目可以報
希望下屆可以用埋黃鴻升個名去報主持人獎

之前透過經理人講咗2句

下年係咪可以再報名

本身下年好大機會
KID出返黎果幾集同六周年
再加埋KID,小鬼同憲哥3個人合作既火花真係好好睇

咁多年拍檔都唔去見最後一面 仲要想當年鬼蝶咁多人推

超級喜歡黃鴻升

或者太內疚唔敢去

小鬼都已經放棄左解釋
跳舞跳埋一份

一定可以
佢報既集數有小鬼就得

依家佢去就一定要等記者走哂先
唔係就搞著自己，又搞到小鬼
佢都好兩難

呢個世界總係有人鍾意睇人仆街
更何況係唔開名既網絡世界
唔好講台灣 連登都有唔少

憲哥都話佢放棄治療

佢之前發片都有去趣你的娛樂 我想講佢今日唔去見小鬼最後一面可能將來會後悔一世 佢都算重情義既人 當初小鬼離開娛百佢都喊得咁慘

退役同6週年真係好有玩很大精神

一定攞到奬！

可能去咗無講出黎

可能夜晚靜靜地去 冇特登講

個位置其實好好

套房市價算中高檔

返台都要隔離啦

蹭熱度既人就算啦 唔好黎

又分享一吓葛格嘅甜
填補吓依家嘅苦....
記得個陣坐喺電腦前面，跟住葛格唱
當時真係覺得好甜

04 enjoy在99的演唱會

有班ff到

其實點介定蹭唔蹭
炎亞輪都係十幾年前合作過 好耐無交流
佢都有去同開LIVE 咁佢係咪蹭?

敖狗起碼都係兩年前 唔算好耐之前
你呢D就真係酸民

好有愛心...連小朋友都係痴住佢玩

世界上咁好嘅學生有幾多

又睇到喊左

如果真係有心既
人係大陸都可以送花.........

佢其中一張相 小鬼著住件too young to die既外套

今日之前每日都係大喊
今日唔知叫唔叫平復少少
但個心真係好痛好痛 無左十萬忽肉

不過佢個花圈一早就送左去 我諗佢係有心都想去既

唉⋯⋯佢內心應該好矛盾既
去又比人屌搶fo

見到老蕭有去
我好感動

老蕭係我鐘意既歌手

本身隻狗本身都俾人話忘恩負義，憑佢同自己以前所謂兄弟啲野都搞成咁，好難想像佢對小鬼係咁「重情」。

不過算喇，無謂再講隻狗隻豬

最後十分鐘

過埋呢幾分鐘就真係永遠離開我哋咁

許瑋甯太暖太好
仲照顧埋峮峮

真 估唔到都有膽去
都要幾大勇氣

真係真係要講再見啦

人脈真係好廣

廣結善緣 個天要咁早帶走佢

好唏噓

小鬼 再見啦

始終當時老蕭出道 百分百畀左好多機會佢上去 由佢唔講野 到開始慢慢熟落 小豬同小鬼都幫左佢好多

好唔捨得

睇住佢初初好怕醜

六點後 仲比人入

係
老蕭個人同小鬼差唔多，都係好好人
唔去我會好失望

再見了小鬼
希望老咗到我走嗰日會再見到你

應該本身排緊隊嘅都會想俾佢哋入埋去?

再見了

鴻升 再見了
我還是要聽你的創作喔
先快樂地寫你想要的歌
改天我就會來聽了

再見了

小鬼再見了 一路好走

黃鴻升 再見

一路好走

謝謝 鴻升

鬼哥 未來見

岩岩發現玉兔都出左好多個post

而家香港出面大雨到hihi
仲要紅雨

再見了鬼哥 一路好走

再見了小鬼 有一天會相聚

終點再見

個感覺真係好唔實在
個人好似少咁d野
明明唔識佢真人
但係就係好失落 個心好似比人割左一忽咁
以前笑人哋睇到偶像死就喊苦喊忽好on9
點知自己都係咁on9
成31歲人為個唔識既人傷心

永遠的小隊長 鬼哥
我地天堂再見

香港既天喊
因為佢差我地一場紅館

再見 一路好走

娛百同玩很大

你帶左好多快樂比我呢個90後

哦 我又無特別諗
始終佢地既交情應該都係停留係百分百年代 之後應該都少左接觸
音樂 潮流 節目 運動 應該都無咩共通既地方

都一樣咁鐘意打籃球

自然死都算凶宅？

瑋甯個story

6點紅雨 個天都為你而喊

小鬼 希望你係屬於你既世界過得開心
一路好走

多謝你 娛百 霹靂MIT 都係我好美好嘅童年回憶
一路好走

唔收
點都會KEEP住有人排

妞妞同佢一齊果段時間係事業低潮嚟
小鬼應該仲會好多謝佢 當時陪佢過

再見小鬼

雖然唔算係忠實fans
細個睇好多youtube百分百, 幾鐘意佢個人
好多畫面仲係腦海 比左好多歡樂我
又會search下D 緋聞女友, 會想佢快D成家立室
...

RIP

鬼哥 一路好走

最後最後記者終於唔去擋路

再見喇小鬼
希望你係你嘅星球過得快樂
多謝你

蕭敬騰契媽係向太 新beyond家族
好唔好人我真係唔識講

小鬼 多謝你首忘了怎麼快樂 陪伴咗我最谷底嘅日子 鼓勵我先至順利入番大學
後悔太遲認識你 冇親口多謝你
一路好走 再見啦

其實覺得佢有啲d向左

有個記者大哥識做

出聲叫大圍唔好跟

嘩 啱啱個雷大到..

天公伯你都嬲你自己帶走小鬼呢

Dino都辛苦了

好似就係咁先收佢做契仔

鬼哥rip

鬼哥 一路好走
放心去探索宇宙
我地會記得你所有嘅好

好心up

屌，又想喊

各位辛苦了 黃鴻升 一路好走 才不會忘記你呢！

你會一直住係我地心入面

係街到大喊左
好心痛黃爸

再見了小鬼

Dino來。黃爸上咗車

10月6號音樂追思會
禮拜三出詳情

same

等到了

又要再喊過

香港喎

小鬼辛苦咗咁耐 終於可以休息了
辛苦了 你既努力大家都睇到
一路好走 RIP

希望夜晚搞朝早要返工

謝謝

會繼續推呢個po
等鬼迷可以重溫鬼哥既過去
同大家一齊支持埋峮峮

完全冇辦法想像之後嘅日子見唔到你會係點樣
但係你都辛苦左好耐啦⋯⋯
係另一個世界要做個快樂繼續大笑嘅天使
再見啦葛格
rip

真係好夾 本身憲哥走左去紅隊hea做已經無咁好睇
小鬼黎左 佢同kid兩種唔同性格啱啱好賣補左個位
兩個小隊長都係好認真對待每個遊戲 會在意勝負
只係一個似軍訓式去指導隊友 另一個就哥哥咁會照顧隊友
個節目確實係有佢而完整了

睇 住果個人

小鬼一路好走

總係覺得 許應該曾經鐘意過小鬼，or兩者互相有意

唔該曬

對住羅志祥都反過黎幫佢講說話啦
家教好就係咁 識為他人設想 多謝鬼爸教左個好仔出黎

今晚關關出youtube片 講鬼哥教佢既事

呢三日完咗
好似有種感覺鬼哥真係要走了
葛格放心的飛吧 大家都愛你
多謝你陪我成長

佢間公司得鬼哥同玉兔兩個藝人

鬼哥 一路好走了

佢會永遠喺大家嘅心入面佔一個好重要嘅位置

係我都覺得自己好on9

同一天空姐

老豆定dino

癲佬

dino

其實真係好多人喜歡你 係你fans 只不佢地同我一樣係比較怕羞內斂 唔中意搞到人
黃鴻升啲fans係好高質 好長情 好專注於自己偶像 唔會撩事鬥非 唔會hard sell 唔係盲粉 同埋我相信黃鴻升啲fans現實生活上面都係好人一個

又俾你兜到喎

見到你呢先知唔係星期六日

鬼哥一路好走

鬼哥

下 其實5個同學好FD架喎 定期聚餐
以佢個身份計 做多左D姐

峮峮有冇份去告別式呀咁

其實五人幫另一個男仔同女仔都9成時間陪住瑋甯不過唔係幕前明星 新聞多數以為佢哋係工作人員/助理

應該有啦 小鬼咁錫佢 佢呢幾日又咁辛勞

應該有掛

熊熊係最後一日黎？
不過希望佢都無事
佢心情一定好大打擊..

依加硬係有種心態要作為一個鬼迷 去幫鬼哥睇住峮峮咁

之前唔係有人話香港會搞咩

搭緊車又喊咗

facebook見到

又要喊了

有嘅
唔俾佢去就太殘忍啦
如果冇份去，佢今日肯定唔會早退
佢同妹妹妹夫個啲都有互關個啲
應該本身都識 實會叫埋佢

撐我就撐硬架喇 準備做佢fans

鬼哥再見 多謝你俾我嘅青春
你啲歌已經陪咗我10年喇

其他明星都知佢哋拍拖 屋企人一定有一齊食過飯嗰啲啦

岩阿 做峮粉，比人屌忽然fans都係咁講

鬼哥真係好型

+1

峮都30，都跳唔到幾多年啦啦隊

學巫苡萱上多啲綜藝節目啦

唔好再咁怕醜同怕生

如果喺小巨蛋開幫小鬼完夢就好
小鬼好似未試過開小巨蛋

呢張相真係好好睇

天堂有多遠行李夠不夠？

唔敢再J峮峮啦 原來係阿嫂黎

撐硬

真係唔見熊熊有去嘅新聞
台灣PPT都質疑緊點解佢冇去

上帝: 小鬼天使, 你是時候回來了, 有什麼想做的就盡快完成吧
小鬼: 我想將自己的歌曲流傳下來, 讓人記得我是一位"歌手"

9/8 到女朋友同隊的球場演唱 "地球上最浪漫的一首歌"

22/8 9年沒合唱了, 找卓文萱合唱一下 "愛的主旋律"

30/8 與最好的兄弟合唱一下 "地球上最浪漫的一首歌"

小鬼: 流下歌手的身份後, 還想上山下海呢

小鬼: 最後還要向 憲哥發個訊息「憲哥，謝謝你照顧峮峮。」
好了, 我完成我想做的了

上帝: 那你想用什麼方法離開?
小鬼: 我想自己一個靜靜離開, 不想有其他人擔心我呢, 我不想看到他們流淚
上帝: 你騎走都這麼關心其他人呢

小鬼: 因為我是一位天使

16:20 前天被爆疑似不雅片外流的熊熊現身，她曾和小鬼搭檔主持節目，痛失摯友的她快步進入會館。她待了約半個小時後，在工作人員護送下，快速搭上計程車離去。

上帝: 你騎臨走都這麼關心其他人呢

又哭能咗

#780 篇新聞唔係話佢有去？

ettoday 有影到呀

唔知點解, 我真係覺得全部野都好似預早安排好晒咁...

又睇到眼濕濕 但佢講過佢最想做嘅係演員

著牛仔真係未必有左"咸"

好空虛，好唔真實，自己做D野都奇怪
唔係佢FANS..但係咁係呢D POST留言...唔係佢FANS
但就一連睇左三日靈堂門口...而家完左三日，好似好空虛咁..

MOVE FORWARD啦巴打...
總要接受人會死依個事實

唔好啦, 我D時間序錯左, 上山下海我唔知邊日

可能佢真係有預感

終於嚟左，我無睇依兩三個鐘嘅新聞
因為呢兩日都不斷有人喺之前啲post放流料話佢有嚟

華山Lagacy ......

咁都仲黎 多謝佢 有心

有憲哥 放心

咁忙都做咁多野...
無合唱9年, 無啦啦合唱...
真係好似知咁
仲要係咁唱 "地球上最浪漫的一首歌"

係咪佢個時重新出發 1000人售賣演唱會個場

我唔明
熊熊又唔會有人話搶fo
但蝴蝶去就會

熊熊流出都照去
蝴蝶你

小鬼
歌手 演員 主持人
三個身份都做得好好
所以任務完成
去第二個星球再做任務

只係遺下峮峮老公
呢個身份未完成

有冇人識整人力Vocaloid
等小鬼都唱下首歌

呢個峮粉記錄左鬼哥去中信兄弟時候既鬼哥
仲有峮峮係台下見到鬼哥好開心既樣

原來羚小鹿 巫苡萱呢d都已經3x歲
以為啦啦隊全部都18 22

屌

2分鐘個到小鬼係咪心口痛

以城城哥憲哥kid嘅地位 台灣跑通告應該冇問題

巫有時上綜藝節目
都會俾人串佢老..
其實佢仲跳得好好
有咩問題？

星光雲RUN新聞最尾又播多次youtube條片

啦啦隊J樂天算啦

城城同憲哥 加埋都成十個節目
一定無問題
最重要係峮峮要過咗心理關口

都唔算自然 可能d人會覺得唔老黎

仲照下鏡仔 查下唇膏
然後驚太明顯唔敢太望實但又想望住咁

摸右邊喎

突然諗起飯後感個陣 阿感問鬼哥點睇阿sa同鄭中基離婚 佢話個時同阿sa食飯個陣 原來已經係人老婆 我看著人家老婆幹嘛

咦係喎 睇表情唔係一般痛既樣...
下面都有人留言話有異樣

係咪你？

下 她結婚了 下她離婚了

最緊要下手 覺唔覺得係 厲X

兩單有少少唔同
熊熊呢單 佢係受害者身份 因為被流出
蝴蝶個單 佢係第三者身份 所以當初有份一齊被鬧
要比 應該用謝昕比 但謝昕已經去左
只可以講 蝴蝶唔夠勇氣出現 多少係會令人失望

但佢摸右邊喎

同埋又關 西豬事
件事又複雜左

任賢齊都話未見過憲哥咁失落嘅樣子

我係睇唔出佢地已經3字頭
Keep得好好

我岩岩睇完

有冇link 想重溫下

唔知佢地做咩 好似成日好得閒咁

Thanks

真係
完全睇唔出
Lala我都睇唔出佢36歲

巫都幾公主病

但副計配埋把聲

經常上大熱門同大跟班
同憲哥好玩得埋嗰幾個
都好公主病

好似都係藝術家個類唔知畫畫定咩

其實都係

最多攞黎食 同 自己既興趣花費

唔係有幾可用到

btw 錢都唔放好d, 屋企其實放咁多錢真係以為天下無賊

Online?

吓佢中意呀sa
咁呀sa呢幾日有無表示過啲咩

其實粿粿平時係點
無follow開但見佢對於鬼哥呢單好似冇點講過野

你睇佢歷任女友加峮峮都知佢鐘意短頭髮可愛型女仔樣

黃鴻升 一路好走
永 遠 懷 念 你 ❤️

點解唔等自己拎埋金鐘獎先走

就算唔駛三個大佬開聲 我相信其他節目好多平輩或後輩既有機會都會樂意比份人情而請佢做嘉賓
小鬼人緣實在係好到咁

熊熊最多俾人笑下福利熊啫，再講男歡女愛佢又冇做錯啲咩
但蝴蝶就唔同

佢好少上綜藝節目
對佢印象真係無乜
係呢排玩很大見到佢

佢好耐以前已經講過鐘意呀sa
有集娛百唐禹哲做嘉賓 佢知唐同twins拍過mv
即刻勁提子 超可愛

冇記錯阿sa阿嬌同楊丞琳都熟 可能私底下有表示過既

我唔明點解係福利熊

應該心口痛？

蝴蝶同小鬼又唔係不和 連最後一面都唔見
蝴蝶出事後冇露面過

成日派福利

elin 人妻黎 會有幾忙
另個男果個唔多講
阿 Ann 就齋拍戲 冇戲拍果時都係一路得閒

所以都係呢3個 3人相多

sa 當日story都有rip

應該冇 ig都係到16號先update過

記得有留過言
好似比人插到上天

楊丞琳po ig果時，我見阿sa有留言，不過都係emoji 幾個感

lala好似ok

明啦咁
不過佢份人好真 又係性格好爽朗

Lala其實好勤力
佢不竟係單親媽媽
不過好多人話佢賣肉...

不過熊熊真係唔好拍劇
套網紅睇到我

我覺得佢擺明係

唔係個個做綜藝好睇嘅人都拍到劇

Ok嘅性格好似幾好咁，細粒粒又大波個樣又唔差

一直神隱
最近零九放佢地合作既新歌 都比人話佢試水溫
其實大眾對佢既包容度已經高過小豬好多 最多係偶然有人串佢多人運動
我明白佢唔出席係有理由 但一生只有呢次機會親身告別 始終想佢出現

我終於聽得明
「此時此刻怎麼輕飄飄的 好像不是真的」
鬼哥點解你要用呢種方式去教識我

有呀 呀sa有出story講R.I.P.

可能個天要佢簡呢
一係拎獎果陣係台走/拎完獎慶功果陣走, 一係拎獎前自己屋企走

過唔到自己果關都無計 係有遺憾但無辦法

有網民話佢表達能力差，真心冇講錯講小小野都好似中學生上電視咁，口窒窒，撈咗咁多年能力都係咁弱

而在啦啦隊這塊，中信兄弟 著實發展了一套相當優質的體系，除了每位成員都專精於舞蹈、甚至在帶動氣氛上同樣可圈可點，讓每場 中信兄弟 的比賽著實精采可期。而除了 峮峮 之外、同樣隸屬於 中信兄弟 的 粿粿Meigo 同樣也有著高人氣，迄今於 instagram 的追蹤人數近達 8 萬人次，儼然是個不可小覷的明日之星。

兩個都想出黎 做綜藝架啦
有得搵錢唔通唔搵咩

佢公司d女明星好似都係咁上下 算啦

有無人可以list下有邊啲藝人去左送別小鬼？？

都係
不過佢之前有講
佢ig隔幾日先po一張性感
其餘都係正常/業配

就係巫都轉緊型
佢都知唔跳得幾耐

唔通跳到40咩

都要轉通告藝人
但要夠talk得

多到有排打
有啲去咗無俾人認到 剩係ig睇到話有去

卓文萱終於到左

小s係咪都無去到

咁佢都算ok既

樓主你個名

睇住新聞link先 唔知齊唔齊 未得閒整理

Day1

Day2

Day3

無得再合唱愛的主旋律

就呢單野 就知佢個人有情有義

送左花牌 好似無

好似元元同趙小僑都話有去，但又好似冇影到咁

諗番都覺得好難接受
佢走果日我係公司訓緊覺 一起身就見到我妹send msg話佢走左
到左今日我都仲係覺得好唔真實

唉

范范同黑人剩係痴名氣大既

呢d會遺憾一世既事 希望有去只係影唔到

好有愛

呢兩條友都係白鴿眼嫁啦，不過算啦多佢哋唔多，咁多人去小鬼應該會好開心嫁啦

之前唔係一齊拍過劇
一埸相識都唔去
個女人人品真係..

呢兩個真係唔出現仲好
醜陋到不得了

佢兩公婆出名人品低劣 唔出現都係好事

諗起熊熊射籃球條片就唔可以同意你句樣又唔差

點解可以同兩個ex分咗手都仲可以frd到 自問自己做唔到

好黎好去咪得

妞妞好似冇做朋友？

因為小鬼家教好

女小豬真係一個好好既人
睇完真係好感動
今日搵小鬼既好朋友
都係去同小鬼分享佢地既野

霹靂MIT 高清

翻睇一次，以前細個有啲飛住黎睇...

呢個真係要翻睇

係咪真係見到鬼哥

咁十幾年前梗係有啲差距嘅，咁我十幾年個樣同而家都差好遠啦

好彩有好朋友睇住峮峮

哪有人給幸福給一半的

係 好在有佢地
衷心覺得佢地真係好好

個樣真係好攰

但係都好努力咁笑

相比以前 近兩年真係覺得佢殘左好多好攰
可能曬得多 望落去更憔悴

不過佢宜家一定好開心 見完咁多朋友

真係好好喊我都覺得小鬼會係度 咁多人記住佢既好 小鬼一定會上天堂做天使!

米老鼠

其實佢整得幾好 幾自然又唔會同人撞樣

小鬼一定會守護著佢既親人同埋好朋友
一定一定會

咦原來黑人同犯犯有送花牌

翻睇過好多次我愛MIT小隊

話時話 綠茶有冇去？淨係見到有提二哥

第一日有去

睇完最新一集玩很大
頭尾剪輯 多謝紅隊

睇下呢集三國智 抽水抽到 係圈內已經係公開嘅秘密
2:44 31:34 32:53 42:20 1:15:00

以前一直對佢無乜好感
今次令我對佢完全改觀即刻follow

小鬼只係先去第二個星球玩

呢幾日翻睇舊片發覺2020年既面色真係好差

有成首 柯有倫都有份唱

綠茶第一日有去

現在峮峮只為一個人應援
炸裂！黃鴻升！
一擊炸裂 黃鴻升！

我本身對佢無感覺
唔會有咩深刻印象
但今次真係留下好大印象
雖然佢聽唔到
但我真係好想多謝佢
我自己個人本身都覺得朋友好重要

好鍾意小鬼扮alan 好搞笑
有一次係娛百三個一齊扮
搞到蝴蝶好亂😂

屌 聽完又係咁喊
呢幾日真係喊到好攰

童童話佢老公啲朋友都係鐘意小鬼

新po

真係殘咗好多

笑得好開懷

憲哥話鬼鬼去錄音室搵佢話要唱

點解我仲喊緊架

請問邊度見到?

睇到呢句真係喊左出黎
鬼哥好好睇住峮峮
帶一個有你一半好既男仔比佢
照顧佢下半生

真係睇得出憲哥好傷心 但強忍

佢唔忍唔得，全部都喊哂口咁仲大獲，一定要有人撐住

班大哥都頂唔住
成個台灣娛樂圈就無人頂住

死左個仔咁

很心痛峮峮，為何相愛卻不能相守.....很捨不得小鬼

Thanks!
咁佢倆個都算係咁啦

諗返佢同alan個關係又係
柯有倫老豆係憲哥兄弟 當年又係憲哥出面做家屬代表
依家到alan個兄弟走 但同時都係自己既弟弟

好想佢地兩個可以共諧連理😭😭小鬼不是楊丞琳的初戀男友，佢係峮峮嘅男朋友😭

幾分幾秒

3:15

9點首播

聽完首歌又喊

唔敢睇

啱啱都見到
一定好催淚
關關啲嘢都好煽情

一樣...要心理準備

打算今晚12點熄燈睇新一集玩很大

準備定紙巾

喊完就訓

睇到憲哥對鬼哥咁好感動

我都唔敢睇住po定出黎晏啲先睇

倒數緊

關關

又一暖男事例

太暖了....

知道鬼哥愈好
就愈唔捨得 愈傷心

睇左鬼鬼段訪問
好似又大個左
但係係用呢種方式

峮峮好似有個肚腩仔 幸福肥

KID同小鬼,
果陣大家都好靚仔

肚腩仔好正

但呢日一定瘦晒

成首聽真係頂唔順

啲記者真係計住有幾多人

關關都好好
好少有（前）記者係咁多藝人都同佢交心

仲要計埋入去幾....
呢樣野好反感

關關條片 睇到想喊

幾耐*

呢樣真係好on9啦，入去幾耐唔係重點，大家都可能有工作在身，中間有時間就去。
重點係大家有心就夠

張立東響全名

最後配埋首歌真係搞唔掂

又唔係留一陣就代表對佢感情唔深
邰哥鬧得好啱 係咪想個個都表現到3000分傷心咁先得

係...阻住條路都忍你
仲要計黎計去
班記者又唔戴mask...